啱啱安樂路發現左隻毛小孩

大約1810，係安樂路旋轉天橋發現（即南邊圍對面），經獸醫診所職員查證，編號係841 067 074，如

毛小孩
狗就狗

請PM
第一次出post，如有錯漏細力啲！

有人養，走失

唔好意思，咁我改狗仔。

主人已認領